一人一個同fd最gay既經歷

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

樓上兩個

同朋友去游水 跟住有死gay佬拍佢沖涼門
佢嚇到過黎一齊沖
跟住見到佢有少少扯 我扮野沖兩沖就出去著衫

拍門個死gay咪係你